其實啲有錢人點解唔索性退休

有錢到好似Donald trump, Mark Zuckerberg 李嘉誠，elon musk，馬雲，jeff bezos呢啲人
點解唔索性提早退休算

俾我有佢地1%身家都即刻退休
日日去旅行鳩fingfing訓到天昏地暗算

唔想返工

享受權力

On9

所以你永遠唔會成為到佢哋呢種level 嘅人

so true
要見住自己對世界嘅影響力越嚟越大

當你賺夠咁多錢﹐工作就會成為你既責任﹐如果你唔做野﹐可能會影響到好多低下階層既生計。
而且佢地仲會好迷戀自己係社會上既影響力﹐唔會輕易退下來﹐簡單啲來講就係為左權力。
利申: 9up, 俾我做佢地我即刻買十層樓收租，之後去環遊世界，做自己鐘意做既野

你一退休就係一個無人識既廢老

但係你重繼續做就係有錢佬得閒見下報 大把人當你係神

就好似普通人打機只係望爆機，而高手係要解鎖全部獎盃

如果佢哋係咁諗嘅話身家有一億兩億美金甚至港幣都神早退休，咪唔會見到佢哋，所以正因無咁嘅諗法你先會咁哩條問題，問嚟都戇鳩

二世祖就係呢種生活

因為人地人生已經唔係再追求$呢啲咁低層次嘅野

其實我諗唔到啲二世組點會用得哂啲錢，我買勁多樓收租已經每月有好多被動收入

因為退落黎之後講嘢冇以前咁比倒壓力人，人地做d嘢唔順你意，冇以前咁易改變倒

貧窮局限左你的想像力
買新跑車 買遊艇 請下朋友食飯 叫下明星雞
sorry我都好窮 我都冇乜想像力
我諗比人呃哂掛
朋友話買呢隻股錢賺咁咪買囉

悶囉

因為人地叫企業家，唔係諗住賺夠賺到就收皮

冇錢返工就係搵食
有錢返工就係興趣

呢樣真
公司對佢地黎講係遊樂場

人地已經為子孫鋪定路 係有生之年將事業王國有咁好整咁好 俾啲子孫順利接棒 食過世

我老細 過百億身家 都未退
公司好似佢家企之ma
得閒叫人上黎比佢撚下
指點江山 有咩唔好

試過去三個月以上既旅行
真係會覺得悶

同一樣既娛樂 玩得多
個樂趣係會遞減

所以有錢人 有時都唔一定過 普通階層
當然唔好窮

因為嗰d你打算做嘅嘢佢哋唔洗退休都已經做哂
生活無聊到返去公司做下嘢

悶還悶 但係如果明明咁有錢都搞咁多野
日日受壓又要捲入啲政治鬥爭 搞到頭崩額裂
出街又俾人認到
去一樓一又俾記者影
我呢啲凡夫俗子真係唔明有乜撚野為